.. image:: https://img.shields.io/badge/licence-AGPL--3-blue.svg
   :target: http://www.gnu.org/licenses/agpl
   :alt: License: AGPL-3


========================
CG SCOP - Etablissements
========================

Modifie le module Contact:
    - ajout d'un type établissement dans les contacts
    - ajout d'un nouveau champ pour afficher les établissements des coopératives

Credits
=======

Funders
------------

The development of this module has been financially supported by:

    Confédération Générale des SCOP (https://www.les-scop.coop)


Contributors
------------

* Rémi Cazenave <remi@le-filament.com>


Maintainer
----------

.. image:: https://le-filament.com/images/logo-lefilament.png
   :alt: Le Filament
   :target: https://le-filament.com

This module is maintained by Le Filament
